樂壇天籟之聲翻唱有心人感動人心！！！

真係好難聽呀喂

呀腎不如你就咁出吉他version算啦
無何否認佢既才華
但唱功真係十年如一日。。。。。。

宇宙漿

梅姐

基囝

Crystal@Hotcha

Sandy

Mag

原來咁多人翻唱過

gem幾好聽ga

美人我做你粉絲

乜水呀清

your fans

GEM屌打 周國賢唔好再唱歌please

呢句真
Gem鋼琴版好聽啲

不想證實有沒有過傾慕。。。

原版世界第一。。。。。

聲線太平唔係歌聲料子